點睇啲女仔whatsapp係咪都加😂同🙈

句句都加依兩個emojis

好正常喔 親🙈

我係咩emoji都懶得打個種

🙈同你唔熟囉😂

😂👍

唔通開口屌你on9咩😂🙈

佢想同你做愛囉
仲洗問

😂 (冇野好應）
😂ok （完啦好嗎）
🙈（唔好再搵我啦柒頭）

9heau

咁樣講野無咁嚴肅呀嘛😂🙈

🙈唔知呀未同過女仔wtsapp😂

同男朋友直接錄音😂🙈

唔想覆不如唔好覆，做乜係都俾個emoji

一直以為🙈係怕醜

難道你想人哋比🤬🖕🏻呢兩個emoji
加個emoji表達埋表情好過淨文字la

多數都係低質港女

好過乜撚emoji都無啊

唔知呢🙈🙈

因為你好撚悶又無野好傾，廢撚是你無面咪加返個濕鳩emoji 😂

同意呀

🙈

人做佢又做囉
啲女人好鍾意跟風 無獨立思考

你咪應佢地個陣照加返呢啲 講真加下呢啲 食女都易啲